有關可持續進修基金

小弟考QP
一早申請左個CEF Account 但就無遞到表比HKICPA 吸印仔
依嫁Pass 左兩科
是咪無機會Claim 到了

其實都知應該無機會Claim 到
只係想睇下有無D 走棧位可以成功claim 到
因為QP 講緊都有成17k claim

正路就冇既，

.唔正路咪話寄失個d

咁唯有呢20k 留下次先claim 喇

我都係出完考試結果先俾學校吸印都claim到

考到第幾份Module 先
同係幾時既事
上網睇過好似2011年之後就唔比咁做

我唔係考你嗰個
如果啲專業試有另一個玩法就當我無覆過

咁係你學校好人幫你吸姐